然而，大多数感染了Dae2的蜱虫存活的时间与未感染的蜱虫一样长。 一些蜱虫如何保护自己免受人类皮肤上致命细菌的伤害|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年12月10日|科学新闻 
 目前还不清楚为什么成年热带蜱虫在高温下改变了它们的偏好。 随着气候变化，狗蜱可能更喜欢人类的血液Aayushi Pratap, 2020年11月30日，科学新闻 
 与室温下相比，在高温下，有两倍多的蜱虫向人类移动。 随着气候变化，狗蜱可能更喜欢人类的血液Aayushi Pratap, 2020年11月30日，科学新闻 
 蜱虫可以携带导致致命的落基山斑疹热的病原体。 随着气候变化，狗蜱可能更喜欢人类的血液Aayushi Pratap, 2020年11月30日，科学新闻 
 医生将他们的血液样本送到了美国疾病控制中心(Centers for Disease Control)，该中心发现，这两名农民都因蜱虫叮咬感染了一种此前未知的病毒。 对病毒猎人Katie McLean的采访| 2020年10月21日|MIT技术评论 
 实际上，她以前从未看过鹿蜱表演，但她非常喜欢。 Deer Tick的John McCauley谈摇滚十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 所以我们挑选了这首歌(“Rhiannon”，点击这里观看视频)，鹿Tick学会了这首歌。 Deer Tick的John McCauley谈摇滚十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 这两个州的参议员竞选都非常激烈，没有一个候选人在任何民调中都达到50%。 这场选举将如何持续到1月|Michael Tomasky | 2014年10月24日|DAILY BEAST 
 这种疾病是由伯氏疏螺旋体引起的，通过被感染的蜱虫叮咬传播。 “捕食者”医生利用“慢性莱姆病”骗局利用患者|Russell Saunders | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 曾经，粉丝们满足于找到x战警日历或蜱虫的签名画，现在他们期待并得到更多。 蜘蛛侠太多，时间太少:为动漫展做好准备吧，2014年7月10日 
 “印度兵从密鲁特来了。”他宣布道，伴随着最早的装备发出的缓慢滴答声。 红年|路易斯·特雷西 
 “好像更令人愉快些。”看守人说，这时那稳定的嘀嗒声开始在寂静的房间里响起。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 一些动物，如犀牛和羚羊，有蜱鸟坐在它们的背上吃蜱。 约翰·t·麦卡琴在非洲 
 为了应付各种各样的课程，她常常得身无分文地去找面包师; 然后她的主人只是下了一道命令:“马上!” “动物故事书，各种各样 
 当戴维刚学会说话时，他听到“嘀嗒”就会说。 拼接|安娜巴尔默迈尔斯